# Week 4 - Unit testing and Catch2


## Branches

![GIT Branch and its Operations. - An Easy Understanding ...](https://external-content.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2Fi2.wp.com%2Fdigitalvarys.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F06%2FGIT-Branchand-its-Operations.png%3Ffit%3D1921%252C1057%26ssl%3D1&f=1&nofb=1)

## Catch2
-   Catch tutorial:  [https://github.com/catchorg/Catch2/blob/devel/docs/tutorial.md#top](https://github.com/catchorg/Catch2/blob/devel/docs/tutorial.md#top)
-   Download last version of catch.hpp:  [https://github.com/catchorg/Catch2/releases](https://github.com/catchorg/Catch2/releases)


# По време на практикума

## Насоки

1. Създайте си нов branch в който да качвате решението на задачата
2. Може да правите по нов commit на всяка смислена и работеща добавка към задачата - например на всяка имплменетирана подточка.
3. Преди края на часа направете merge request с Reviewer - Крис и още един човек, който Крис ще ви посочи.
4. Направете review на кода, който ви е assigned-нат като пишете коментари в полето Changes и при нужда тагвате @KristiyanVachev ако се чудите за нещо. 

## Planets
Създайте структура Planet, определяща планета по име (символен низ с дължина до 50 символа) и разстояние от слънцето и имплементирайте следните операции с планети. 
Ако използвате catch2 може да не създавате main функция, ами да имате само функции и тестове.

Дефинирайте следните фукнции, като за всяка една от тях напишете тестове и подходяща документация. 

-   въвежда данни за планета - (преценете колко функции ще използвате тук и какви съобщения може да се връщат при грешка)
-   извежда данните за планета;
-   връща като резултат броя секунди, които са необходими на светлината да достигне от слънцето до планетата (да се приеме, че светлината има скорост 299 792 км/сек. и че разстоянието на планетата до слънцето е зададено в километри).
- въвежда множество от планети и връща сортирани имената на планетите
- допълва структурата планета с текущи кординати спрямо слънцето (0,0)
	-  въвежда множество от планети и стартова планета
	-  връща редицата от имена на планети, която представлява най-краткият път по който могат да се обходят всички планети от стартовата планета

